執法要道歉 天方夜譚

就係屌你哋係元朗冇執法呀，死黑警！

屌你老母

哼 真係覺得自己岩晒喎

好恐怖

終於唔係手寫紙
見返張卡了

「工程界」遍地開花之踢走大白象工程

竟然識用成語